盧凱彤有冇簽器官捐贈卡?

眼角膜都可以捐到掛

有需要係呢個時候講呢啲野？

見一個 BLOCK 一個, 唔駛咁多道理啦 , 哂氣架

係醫院做既，都係呢個時候叫家屬將岩岩死既死者既器官捐出來架咋

捐埋左

佢首幾許瘋語幾好聽

你真係痴撚線
Block 柒你

係自殺定意外定其他原因都唔知
冇得捐㗎喇

簽左都冇用
跳樓多數都內臟 器官爆裂

留返小小野比人都好呀
32歲副計應該仲幾健康
希望佢有簽啦